3月頭考 一堂都未學過 有無ching救下我

因為之前工作問題一直都抽唔到時間學車
有咩解救方法 如題 求救。

申請改期排過啦

除咗改期都無野幫你

改期
就算你想日日上堂師傅都唔得閒應酬你

宜家開始學差唔多啦, 上密D咪得

搵兩個教車師父學咪得

而家學學密D仲得。

搵到師傅2日比又一堂你咪得
搵唔到就改期啦

改期要排到11月

可以咁㗎？ 咁點同師父講 每個學10堂咁？

唔洗同師父交代
統計上，學夠30小時經驗就有50% pass

1日上幾個鐘， 1個星期都搞掂啦

最緊要你 mark 實考嗰日有師父俾車你考就得
其餘上幾多堂點上法完全無規定
你搵二十個師父每個一堂都得
無話唔俾你上晝跟一個師父下晝另一個師父
運輸署建議揸夠三十個鐘先去考
理論上你而家係夠時間
假設每日上個半鐘
當你有 3星期
21日個半鐘
正常夠 pass

朝早七半至九半，晚四半至七半係禁止學車
理論上你凌晨學都得
掙在搵師父

要咁耐咩
我個時覺 45分鐘一堂 一日兩堂90分鐘
上左10日堂 報堂個時話 21堂 plan送多兩堂
變左考個日練多兩堂去考 淨個一堂係用黎去考試
total 11日姐
最緊要夾到個師父日日有時間教你

樓主真係要日日學 同師傅夠期囉
唔係改期走唔甩

我幾年前頭尾21日, 但我果排係辭左職
基本上隔日上2～3堂, 總之佢就到時間就上
港島1 take pass

首先衷心感謝咁多位ching好認真咁去比意見我
感激不盡

其次我考港島區掃桿埔 有無好心ching可以介紹師父比我

最緊要你師傅有時間。我之前都係早半個月左右學

唔係急用就改期
除非你可以日日去上而你C父又有期俾你
上10堂走去考盞哂自己錢同時間

覺得自己有冇天份呀

考咩先？

Van咪祖哥 google一search就有

唔係佢會推介啲cfu俾你

我依家嗰個都佢推介